武力準則 ，我建議下次有落單黑警應該用索帶捉住影相公開

單純打9班狗無咩用， 應該用索帶捉9住再影俾起底組示眾
咁樣我地唔洗幾個手換一隻狗，又有用

推

自推

正確

標題唔得，應該係落單冒警！

你喺現場試下咁多人用緊武力佢嘅時候
你用索帶綁佢係極度困難
學班警犬180度扭斷佢嘅手就啱喇

香港人 依場仗唔易，有勇有謀仲好需要EQ

唔好on9 啦網上鍵盤
撚有咁多時間比你綁咩傻鳩
打完就閃啦

isis?